(突發)少年股神楠哥又黎推介美股

抄低個list跟住put未？

佢推邊隻 唔想按入去睇

tsm 騰訊 jpm

買撚定LP先

條友真係short撚左

騰訊係美股?

做空呢三隻

人地係美國有上市

仆街
條友燈神黎
騰訊實比佢燈死
跌到渣都無

騰訊冇put 買？

屌佢老味
我揸左半倉tsm
Tencent佢買ADR呀？

原本準備入tsm

好彩姐

呢條友咩來頭？指路明燈？

DIS CCL 睇下

其實佢無論推邊隻股票 講野原因都係一撚樣
free money

點解佢講嘢既語氣仲奇怪過Google translate

台積電啱啱先開多咗廠 咁都畀佢燈

連燈開post再燈番佢轉頭
負負得正

FREE MONEY!!

你地搞到佢唔敢講目標價

點解咁難聽都有人理佢

因為佢準
準>一切
人地有料 你有冇？